將軍澳勁多防暴狗

係popcorn 出面